有無人想了解亞氏保加症人士?

我就係

講多d？

我唔知自己有亞氏個時
言語攻擊性
唔識同人做朋友
自我中心
做左好多錯事先確診

係咪唔識分d人係講真定講笑

都會阿，不過同人相處多左就少好多。
以前讀書都見過有同我近似徵狀的人分唔到人地講真定講笑

我都係

亞氏好似醒目少少，少部分好聰明
不過大部分都係比正常人差d

懷疑有個返工嘅同事都有
佢真係high functioning

你好聰明

我屋企人有一個high functioning
記億力強，解難能力好高

我都想

我細佬都有
iq係正常偏高都未到資優
有小聰明 但全部唔係用係讀書

如果擺佢落個適合佢嘅職位應該幾好
可惜我份工嗰度要搞人際關係

連登仔全部都係咁

人際關係好複雜

出嚟做嘢未？

做左一排了

lonely

想吾想同人溝通？ 有個親戚都有， 好似成日同佢講吾到野甘，吾明佢d 價值觀

唔知想唔想
可能因為唔識同人溝通
所以唔想
我鍾意同屋企人溝通

thank, 鐘意同一台灣人溝通多， 定同同樣有哩個病既溝通多？

唔洗
可能佢同佢好岩key, 我不太清楚狀況

所以打錯， 我指是會傾向同一般人溝通， 定同類人溝通多？

我有屋企人係
同佢相處唔到

我比較想同一般人溝通，想學正常人
同類人溝通學不到太多野。
個個人不同

有ｄ好中二病 固執

有無拍過拖

我都唔知自己係唔係
巴打係點知道自己係
或者咩原因令你搵醫生Check
同埋同社交恐懼症分別好似好相似咁

無

唔係好明
理解能力好但係分唔到人地講真定講笑？

有無做過社交訓練？

覺得自己有d不一樣，之後睇新聞見到原來有呢樣野
然後搵臨床心理確診。
不過有少少唔同，我個人有固執，無乾凈意識．

有～～

ｓｏｒｒｙ 我自己都唔識解釋唔到
因為我唔知

有冇影巴士？

我不喜歡巴士
我對咩都無興趣

聽講巴膠都有呢個病，有冇識人咁

有好多都like 交通工具 唔知點解

佢冇工翻 冇拖拍 冇朋友 成日匿係屋企唔出街
究竟可以點算 佢已經好大個 唉
好似冇嘢可以幫到佢咁

香港有中心可以幫佢！

認真想知

SAHK, ireach, heep hong....

免費tim~

唔緊要，我睇左維基百科了解多少少先

病人同病人會易d相處同溝通？

我覺得會
不過我識唔到岩key的朋友

會唔會遺傳？是咪小事？

我印象中呢個病遺傳機率算高，我爸媽都有傾向，
所以佢地覺得正常，細個無check到
有d人細細個就發現，有好多training，好正

我覺得係大事，要train下

如果佢完全唔覺得自己有事
唔肯去睇呢

我未出錯前都唔覺自己有問題。
呢點我覺得你可以打去中心問社工請教意見

係興趣唔夾定係點？

如果要同病人相處，係咪講野直接d，佢地會覺得好d? 定係會覺得我好攻擊性或者冇禮貌？

仆街 我都係對咩都無興趣

我無咩興趣~可能係~
如果同病人相處，我覺得唔好咁直接，因為可能有情緒問題。
但如果同我相處，講野直接好ｄ，我不喜歡暗示和不介意沒禮貌

我不是專業人士，我的回答不要太信好．．

好 唔該晒你 會同屋企人傾下
Btw 新年快樂

thanks

男定女？
係咪一成不變 好執著一樣野，當認定左一樣野本身係咁 就永遠唔會變通？

男
會，不過同人接觸多, 少左好多

我哥有亞氏保加 細佬有自閉症
我哥都好似喺12歲左右先確診
亞氏保加係比較難察覺

係 我大個先確診

男仔先會有 呢個病

就咁睇症狀好似都同常人無異啫
你真係要去俾人train下 你是咪好活躍果類

早日康復

Thanks

有咩特徵

最好做個評估

唔係男仔先有呢個病
不理係遺傳定唔遺傳 男仔係易仲招過女仔好多
所以好大部份自閉症患者都係男仔咁解
而亞氏保加係自閉症既一種 但無自閉症咁嚴重

亞氏保加既特徵我都唔太識講
但我哥佢好似係3 4歲先算講多啲野
然後小學我只知佢比人杯過
開始大個個陣就一發脾氣就控制唔到自己咁
如果家長驚覺性唔高 可能好大個都唔會發覺
因為自閉症既人會好固執 好死板 同人相處同做事都係
我諗亞氏保加可以理解做輕微版自閉症
但亞氏保加既人都可以幾唔同
我自己身為屋企人都覺得好難觸摸

屌,我都係咁喎,以前仲有哂樓主D特徵

成日同朋友鬧交 ?

我屋企人懷疑我有
不過醫生唔會同我講有無

表面同正常人有冇分別